覺唔覺有義士死咗之後好多人出嚟嗌人唔好衝

好似好驚人衝咁

我唔係過衝一定好一定啱
唔衝一定就係鬼

而係我哋好溫和咁試咗好多次
政府拖一拖又硬上馬
之前個個都話要撒回，唔要暫緩
到宜家林鄭講咗暫緩
大家好似階段性勝利收曬貨咁
民陣連星期一集會都取消埋
做返和理非非左膠咁

呢種感覺同雨傘一樣
政府話唔強推國民教育大家就收曬貨
然後好多學校自發性咁搞國民教育
最後件事不了了之無人再出聲
但係國民教育就係部分學校推咗

宜家只係暫緩咋
條例未割置
林鄭未落台
政治犯未放
警方未向市民傳媒道歉
件事根本未完

但係一堆人已經開始和理非非
咩未係時候獨立
咩人數表達意見
到底你哋訓撚醒未？

香港一日唔獨立唔擺脫中國
我今日畀你完全撒回逃犯條例
三五年後一樣有下一條惡法強加於香港人身上
係咪仲嫌未流夠血，未死夠人？

你香港人今日唔話畀政府，話畀世界你聽要擺脫中國統治
下一次面對警隊
佢哋用嘅武力就會直接再升級
今次已經會主動出擊打尻示威者
下次會係點我真係唔敢諗

我唔明點解過百萬人上街
都仲可以有人話香港人繼續食住屎先
仲未係時候可以食飯

有無人可以答我
我哋仲要唱歌幾耐
係咪真係要「仍然自由自我 永遠尻坐唱歌」

香港人示威都畀人話斯文
咁都仲要驚搶唔到道德高地？

定係唔記得咗103萬人尻坐尻行尻叫係無撚用

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

無人話唔俾你衝
民陣宣布完咗個遊行先自由發揮啦
呢啲有晒默契㗎啦
遊行期間個個帶着一家大細帶埋BB
而且遊行期間你一衝
之後和理非唔再參加遊行

你唔覺有種將會完咗遊行就散水嗰種氣氛咩
開始有批一想同唔理輿論嘅政府打輿論戰

聽日係取得民心嘅好機會
係烈士為我地製造嘅機會
聽日係打感情牌

加上612衝係阻止立法會開會
聽日衝係無目的
只係為衝而衝
更會幫助政府對612定為暴動嘅說法
而且聽日都唔會夠人衝
一來父親節
二來大部分人都唔諗住聽日衝

我真係好想香港贏呢場仗
要智取
唔係話衝無用
但要睇啱時機
切忌操之過急

一,呢次遊行係全世界mon住 包括外國 大陸 外國今次見市民禁住比人打 所以關注咁大 所以早段時間 衝係可以保留
二，始終係標榜和平既遊行 已經引左好多一家大細出嚟 有老有嫩 到時出事就再分化嫁喇
三，佢睇埋聽日都唔撚收皮 咁衝唔衝 道理都係我地度
巴打我明嫁 拖咁撚多日都未解決到件事
尤其是嗰日夢遊完其實已經好depressed
你行又好 衝又好 總之佢一日唔收撚皮就同佢玩野
學黃背心咁 不合作運動玩死佢先

遊行完先到我地落場 忍一忍啦手足

成日衝衝衝 聽日衝乜先？三罷果日 開會先衝先有效果
記住自己唔係新界牛

好多廢老睇完長輩圖決定岀嚟行一次 唔可以前功盡廢

唔係叫你唔好衝 係叫你唔好聽日行緊果陣衝

聽日遊行係講緊一家大細
佢地根本係點都唔會衝 你點叫得郁佢地衝?
你一衝佢地走都走唔切 混亂起上黎人踩人點算?

幾時衝 幾時唔衝
參考番69 612 比啲默契feel下就知

你想衝去邊先？

衝去邊?

發夢夢見
69後 一哥話
星期日都無會開 衝乜鳩？！

問題係你衝黎做咩？？？衝入去絕食？？？

就係因為知道大家變咗情緒主導

好多人驚會鳩衝先會行出黎

深呼吸，停一停諗一諗，我地好需要勇武派，但唔好送頭

首先 有人帶頭衝 警察又嚟打鳩你
中間個啲人唔想衝會退 幾廿萬人情急之下咁樣退會發生人踩人事件 我地損失更大
如果真係要衝嘅 係要集齊所有有心準備衝嘅人 否則會連累無辜
一百萬人去衝 如果有一半唔想衝係會好失敗 加上冇plan 會亂到pk

衝個唔係要開會嘅立法會有咩用？越大鑊越要冷靜，諗清楚點做先有貢獻，聽日遊行係一種宣傳，比沉默大多數同外國睇，只有理性先可以得到(無知)旁人尊重，繼而支持我地，和理非遊行一衝，就會比位人入我地係暴徒，啲人就唔會再采你，勇武派會因而失去群眾基礎，比政府出師有名收我地皮，到時緊急關頭無制止力，就會玩完。

唔衝可以令更多人支持呢件事
令一班和理非會企出黎
捐贈物資
幫手做後援
一齊唱聖詩
連啲媽媽c9都出嚟幫手

我想問你衝的目標係咩

當日唔係會期,現場無高官

你純粹自我感覺良好
bb車,大肚婆,老野會因為你衝而受傷

未有會開唔好衝住
浪費物資 體力

所以問題核心係香港大部分人都係和理非,大家請望遠少少,今次唔過,但都會繼續喺各方面加快赤化,務求到時2047收翻ge係一個聽聽話話連和理非都無,乖到貼貼服服ge香港

如果我係現場見到你沖我一定唔會捉鬼唔會care,仲會行開D比D空間你,因為拉人係警察既職責,我冇理由要做埋佢地果份
示威入面有人係為左政治主張,有人純粹係為左發洩情緒,所以外國D示威會有咁多人打爛D商店趁火打劫,我相信大部份香港既示威者都係前者,都係乖仔乖女真心膠想香港變好,如果你要係立法會冇人既情況下搞事,係你既自由,不過汲取左69既教訓,預左到時冇咩人會響應

你唔好覺得所有人都想衝先得
人地想行下唱下歌表達意見我地都無任歡迎
你騎劫左佢地表達現見個方法佢地下次咪唔出囉
話左各有各做點解又要屌人尻坐
我肯定如果今次冇69 個白行之後政府唔理
612就會少好多支持
行動係要一步步升級
如果今次d 黑警唔係咁心急要清場
慢慢拖完先清場佢地都冇咁多人反

唔好衝
對家癲架 冇人性架
你物攻物防 有邊樣野夠佢地高
唯一高就係魔防魔攻 你既鬥志 智力 人心
智取啦

又唔係得聽日
呢個係長期抗爭嚟

每個人可付出同可承擔嘅後果都唔同
又唔好強人所難
肯出一分力，但唔好搞分化篤灰割蓆，已經心滿意足

屌 咁你都無得騎劫嗰班想散水既人迫佢參與架嘛
唔係話唔衝
係等示威完咗先姐 又老又嫩 點衝呀你老母

Exactly

（重要必睇）下個戰場係民意戰

行動時行動,冷靜時冷靜,聽日係屬於要冷靜既日子

唔係星期日集會 星期一發夢？

簡單啲講
聽日衝既話，若果班死黑警夠膽開催淚彈
聽日咁多人，逼到仆街，走都走唔到
一定會人踩人
仲未講，食過催淚彈既有幾多人？
有幾多人識得應對？
再講，兩日前發夢係中信既人就知
果日就係因為冇得走
差啲人踩人，差少少就死人
就係因為咁先更加唔可以衝

巴打 我認同你
但係你要小心 你呢種言論送中一過咗你要坐監
所以我都唔敢喺自己個post度講
但係你講咗我真正想講嗰樣嘢

各自修行 大家呢幾日有曬默契架啦
唔好搞散個party okay?

始終有人想和平表達意見。
有咩都好等遊行完成再講啦。
宗旨不撒不散。

佢為一個極右從來主張打佢老母臭

不過唔該真正地理性啲,搞清楚手段同目的

衝係手段,咁目標係咩?

戰爭唔係靠熱血鳩衝,係用唔同手段希望達到目的,老實我個人覺得九號晚盧匪講得無錯,衝個空既立法會把撚當你佔領到大口狗一樣可以準備去第到開會

反而十二號係佢準備開會前衝,咁先有意義

敵強我弱,將有用既資源投放係刀尖先係理智決定

聽日和理非既目的係draw attention,我都會選擇做一日左膠

612之後仲唔明?
該衝既時候衝
該和理非既時候和理非
冇百萬人上街612行動唔會有咁多人支持
冇612義士個會就唔會開唔到
事實係勇武同和理非互補先可以令件事成功
而聽日就係要靠和理非打贏輿論戰
為日後勇武打下基礎

聽日一家大細出嚟行
你一衝 警犬又衝
班老人家小朋友一定仆街 之後就會畀人屌唔理智

要衝認真唔好遊行嗰陣衝
會失民心同搞到啲小朋友同老人家
冇謂畀位人入帶風向

我個人意見係衝要強大理由
同警犬果d 使用武力守則一樣
佢升級武力就要有足夠理由
因為唔合理嘅野除左死忠之外係冇人會支持
今次衝得成功係因為成百萬人遊行佢都唔撚理
仲要繼續強推，我地要阻止惡法就唯有衝
所以就算唔認同都好，好多人都理解
反而上次魚革咁，理由唔清晰
只係警民衝突升級
攪到好多人都覺得係純粹攪事
攪到少左好多同路人，帶頭人士要坐監走佬
社運沉左幾年
亦攪到今日咁嘅田地

義士以死控訴
4大遺志其一係要求香港人救政治犯

個個因傷心而故意送頭, 我想問往生後點同烈士先生交代
仲有大把手足等住我們營救,大量兄弟比納粹黑警全城搜捕

其實好似打機咁簡單

和理非係support 係後勤 係幫手buff
勇武派係中路 係戰士系 係物理攻擊
一定要有齊先出到團

遊行就係集氣 集好氣就出招
集完氣唔出係冇撚用
未集好氣就上係一定死

發夢民陣大約幾點 宣佈結束?

衝係要擇日
你做諸葛亮日日叫啲人去死？
天時地利人和，無一樣可以欠
下棋要準
一切都要講部署同戰略

聽日衝係冇目的咁樣衝
冇一個目標
衝會搞砸成件事

記住
對方係力量強過香港的邪惡國家

你次次一衝就損耗力量
所以唔係屌人衝,而係關鍵時間先郁

共產黨當時係打游擊

硬打硬一早玩完

認同衝係需要理由

聽日和理非突然衝 輸嘅一定係自己呢邊

但係如果一個唔小心 林鄭又出嚟柒 警犬又唔小心掟啲野出嚟 到時先再決定點

上面好撚多 叫人唔好衝叫人冷靜嘅幻想撚

一部分係 真心膠
以為可以感化萬民，全民抗暴
一部分係 政治白痴
以為外國出手係關 遊行人數、和平/暴力事
一部分係 打手

你地全部仆街啦！
咪撚再係度散播和理非非！

唔係否認和理非，
而係103萬人上街係第一步
之後勇武嘅勇武、唱詩嘅唱詩、
各團體出聲出力 就係第二三四五六步....

屌你地班老母臭西
跟住又叫返大家做第一步
民你老母意呀！
仲話爭取更多人支持
支你地老母臭西咩

佢地係唔會出嚟嫁！
參考下每年嘅六四集會人數、七一上街
數字就係最能夠反映現實

我地係叫唔醒裝睡嘅人
用咗香港廿年嘅命、年輕人嘅命
都唔會出嚟
而你地班仆街仲用拖跨運動嘅方法去叫佢地出嚟？

停止妄想叫再多嘅人支持
除非你想更多個人跳樓

你一話港獨 只會用更大武力清你場

仲有百萬遊行變番十萬都架必有

輕輕一推

衝
和理非遊行
文宣戰
每一樣都要做
每一樣都要睇時間黎做
就係衰過咁多次
今次更加要慢慢每一步去做
因為呢場再唔係簡單一兩日既示威
而會係一場長期既抗爭

聽日冇會開
遊行重點係再次要人數話畀世界聽
我地不滿惡法不滿政府不滿警犬濫用暴力
盧狗都有講冇人既立法會
衝黎做乜姐

呢件事唔係咁易，我都未諗通
因為預計政府多數企硬
如果而家衝多日就會俾位人入
我已經想像到第日d 癈老主流言論會係
"政府都退左一步，而家都冇話要修訂喇，你班人仲想點，擺明就係一心攪事"到時要爭支持就難左
但係如果拖多陣又怕民意消散
所以係咩時間點做野係好緊要

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

覆錯post

related anyway

衝就實衝 唔係聽日姐 呢啲大家明架啦
聽日有老有嫩 個遊行完左先

冇會開
你想衝去邊？

星日齋行 平日包圍立法會唔是共識嚟㗎咩

用下個腦
我無叫人衝定唔衝

我係指出緊 班 幻想撚嘅問題

開返個post叫人616唔好衝 以正視聽啦

感覺今次係香港最後機會咁團結
一定要一鼓作氣 爭取所有應得既野

邊位幻想撚叫人開會都唔好衝？

太古一跳
大家仲有乜借口唔上前線？
大家仲有乜借口唔衝？

唔係呢樣野
而係聽日最多唔同圈子既人
有師奶 有老人家 有唔同宗教同團體
佢地未必係勇武派
唔係會願意食催淚彈
我地照衝佢地會覺得我地拉佢落水

當然 啲狗亂黎主動就另計

叫鳩衝啲傻仔用下個死人腦啦
落到場開波,事實上我地連人數個優勢都無埋

共匪係公權力,兵力雖然固定,但裝備同訓練係我地之上,加上可以無後果升級武力,呢幾樣加埋已經好惡哽

義士方無論武力都會被所謂法律造成嚴重後果,令人出黎都會諗一諗,造成兵力不穩,亂鳩咁送頭義士買少見少,鳩衝既係到底係想成功定坐監?

有勇氣既唔該留番適當時候自衝啦,肯衝既少一個就少一個,有新人落場都唔見得補得番條數,當你真係個腦轉得唔快,加減數識計呀?一條減大過加既數一直落去,結果會點?

冇話唔衝,但要適當時機衝

你試吓理解一下
103萬人和理非>不代表民意>
612衝>暴力鎮壓>各國聲明 譴責>
林鄭暫緩 但同時派警方擾民>金鐘...>
616呢日 1xx萬和理非
先係最有利玩法
如果你衝 警犬發狂 有人傷亡> 可能最後過唔到
但留意 途中有一隻狗傷亡嘅話 咁就好難預計
但如果 616 1xx萬人 和理非 與亡者 靜默同行>
你估各國傳媒 全港廢老 會點講？
廢老會啞撚哂
傳媒標題 可能就會係 血色六月 無聲控訴
林鄭除咗下台 做乜都錯
要衝可以 要睇林鄭反應
呢啲唔係被動
係要先做受害 先會各國圍攻
同時 中共想介入 都搵唔到缺口
記住我哋係要靠國際唔同力量
仲有我哋社會上不同聲音
所以一定唔可以做先衝嗰個
要啲狗先放催淚彈先開場先衝
無論政府點樣掩飾
唔好忘記全世界都望住
每個國家每個政府都知道邊啲係真相

衝還衝 聽日衝咪搞到班唔衝嘅老幼仆街
聽日就算要衝都唔係自己主動衝啦
騎咗個和理非實失咗一班民心
到時再衝嘅人又少咗

衝係要衝 但唔係盲目衝
衝係自損五十 損敵一百嘅做法嚟
盲見衝只會令到成件事更冇用

衝要有個目的去衝
點解要衝 衝嚟為乜
冇會開 衝只會畀位人入
以往衝係因為逼切性
而家冇咗逼切性 唔應該衝
和理非去講唔收貨
如果再硬推再衝

但係聽日更重要嘅係
要求監警機制獨立透明化
呢樣比起亂衝更有用

所以聽日我地要盡力爭取啲人留底
爭取有官員對話最理想
或者去禮賓府

咁你個計劃係點？第二三四步係咩
而家起革命推番政權？
除非對面犯大錯，例如六四重現
國際社會做野，如果唔係我睇唔到呢一刻個勝算係邊
呢件事要走入長期戰
今次個頭開得好，大家大和解又係最聚到民意嘅一次
話各有各做你又要屌人和理非
又話人地係打手
你係度又屌又叫人仆街我都客氣覆你
係因為我地唔想亦都衰唔起多次
上次俾人玩互屌玩分化玩捉鬼篤灰仲玩唔夠咩

唔駛問我之後點

個運動唔會係你我一句說話就會咁行

我講多次
我係叫你地班幻想撚收聲
唔好散播啲FF思想

仆你個街
唔記得69晚點比狗圍
仲叫人完遊行先衝，想推人送死？

我個人覺得咁：
大遊行，唔好衝
就嚟開會，立會外集會
準備開會，衝

因為你諗下，就算比你聽日衝到入去
咁又點？

時間好重要

你當遊行只係用黎打輿論戰嘅前菜
遊完之後先係正餐 咁諗會唔會開心D

暫緩幾時先有下次開會呀懞撚
到開會咪又話唔關反送中事要對準議題唔好衝

民陣一聽暫緩即刻取消三罷集會，完全唔覺有不撒嘅決心

依家話下次，真係仲有下次機會？

衝 都要有目標去衝

林鄭就點都唔會衝多次就話撤

但係做到定期衝？我唔肯定

所以我寧願集中火力 到危急關頭先衝

聽日和理非遊行 係要講唔收貨 不撤不散

不散嘅唔係人群係民心

可能係想為太古手足出返口氣
但主動衝唔係贏嘅最好手段
被動衝先係

咁但係唔係開會
就咁衝入去
一來唔知要撐幾耐，唔知會唔會俾人清走
二來和理非果批會覺得無必要性

我好驚失去民意支持

我相信發夢612有衝嘅人已經唔會聽民陣支笛
不過我地又強迫到班和理非同我地一齊衝咩?
依家講緊嘅野就係各有各做 和理非撚都有佢嘅用處
佢地遊完要徹係佢地嘅事

/我呢個post直接答你和平唔衝既重要性

和理非嗰班好易畀人帶風向

如非必要唔好畀位人入

而家點睇都唔係衝多一兩次就會完嘅局面

長期戰唔可以亂衝

要有計劃先得

但係暫緩左 又冇會開 集會係咪真係仲有人去？
寧願自己取消集會都唔好比敵軍知道自己的底牌

冷靜d,咁唔通幻想我地可以用士製武器打贏警犬咩
首先要諗清楚我地每一個行動嘅作用同效果
你認為而家繼續衝會有咩效果？
政府平反612,放哂被捕人士？睇林鄭企到咁硬呢個可以性太低
我覺得可以重複今次成功戰術已經係比較好嘅選擇
而家唔係要發洩情緒
我地最終目標要清晰
係要奪回香港民主自主

點解唔走私or自製軍火？
利申朋友問

唔係叫人唔好衝
無會開你衝乜？

就係暫緩之後民氣只會愈拖愈弱，場仗未打就講下次

唔係收貨呀 係輿論戰呀

完全同意巴拉嘅comment

補充少少 我諗最近呢段時間太多負面資訊圍繞大家

負面情緒一定佔據住咁多人嘅心

但我都希望如果你地同我一樣過分沉浸係呢d資訊到

請大家一齊抽一抽身 唔洗多 一個鐘 沖個涼又好去跑個圈都好 俾自己清空一下思緒先 我唔希望再有下一個為左港共同中共嘅香港市民犧牲者

今日大家回歸初心
撤回條例
重新定性612及釋放被捕市民
檢討政府及警隊制度

今次聚民心真係唔容易 尤其經過過去幾年

而民心所向必不攻自破

當國際都聚焦係到嘅時候我地更應該把握輿論風向

我地更加應該展示俾全世界人睇我地毋忘初衷

事實上我地的角色真係好被動
如果照集會 可預見人數一定少好多
咁集黎仲有咩意義

集唔集會只有一個準則
集好過唔集就集
唔集好過集就唔集
我睇唔到集會有咩好處

現在去左長期戰，唔駛下下衝，諗點樣玩文宣，令多d人加入我地呢邊，或至少唔再支持政府

話左各有各做，你就走去踩人
大家行動要有目標有計劃你就話人FF
問你想點你都可以分享下
合理嘅咪吹雞去做
呢個抗爭全部人都有份
好似文宣班巴打做長輩圖大家覺得ok 就一呼百應架喇
要咩物資要咩裝備都係咁多位同路人出聲，大家覺得ok 就有人準備
你可以唔認同其他人做法，都係都唔好踩
今次一早就講好

最認同衝既原因
俾外界知道我地衝係有個逼不得已既原因先衝
唔係俾人覺得係搞事 收錢 外國勢力

同埋我覺得聽日有個更大既原因
就係悼念戰友 清楚明白表達香港人以下既訴求

我覺得要有: (不代表大家既意見)

1. 撤回修訂條例 承諾不會任內重提

2. 釋放被捕戰友 重申係612係迫不得已訴求非暴亂
增加香港內外既關注同支持 獲得最大既談判籌碼 要俾外界感受到港府既專權同漠視民意 為日後既行動出師有名

3. 要求重新審視香港警隊既權力同監管 要求完全公開警察通例或守則
警方既權力模糊 只要求其話懷疑市民犯法就可以拘捕(例子係最近4月酒店職員投訴旅遊巴阻街點知係警方租用 該職員更被屈襲警 網上有片提供)
冇任何人可以保證市民係基本法 普通法中賦予既人權冇被執法人員侵犯 事後亦非常難追究 監警會都係前警察 而最近有班退休警員同強姦犯劉馬車合作 質素可想而知
同埋警方對警察通例 刑事條例等不熟悉或者恰普通市民唔熟 一遇到律師就發窮惡
永遠只會話市民唔好阻礙警察做野
黃紅黑橙旗既相應武力亦冇清楚列明及公開

4. 要求警方交人
濫用武力 發洩同攻擊記者等行為 必須負責同以儆效由 不得有安家費或用納稅人既稅款捐款
要俾自己搞掂去 一哥大把錢

5. 林鄭 李家超 鄭若驊 張建宗必須向已故烈士及潘小姐道歉

其實長期唔到
如果條條例夾硬過咗 以後冇人會再講反政府嘢
結局就同澳門一樣

聽日唔係衝嘅時候
真係要衝都等星期一

原來咁多蠢人唔明
唯有換個方式

一間房有十個人你係其中一個
房出面火燭，要去救火

各個人都有唔同嘅原因而唔行動
有人對火有陰影、有人買咗大額保險、
有人根本就係放火嘅人、
有人係放火嘅幫兇........

已經用咗廿分鐘時間去說服在場嘅人（香港廿年時間）
最後得四個人肯行嚟救火
其中一個救嘅時候仲燒死埋

你呢個時候到底選擇係三個人合作去救火丫
定係拉埋 另外兩個救火者 又再去說服房入面嘅人？

有陰影嘅人 就係唔敢抗爭嘅人，
你可能叫得郁佢但香港仲有幾多時間俾你去幫佢走出陰影
買咗保險嘅人，就係想發死人財嘅人，點會同去救火？
放火嘅人唔駛講
放火嘅幫兇就係 黑警及其親友
而香港就係火燭緊嘅地方
燒死咗嘅人 就係 被拉被捕被告流血嘅人

你地明 繼續做幻想撚有幾可怕未？

唔係幻想
而我地今日有咁多noise
係因為學生既表現得到以前唔抗爭既上一輩支持
更重要既係佢地係呢場反修例入面作為一個好重要既受害者角色
呢啲係班學生好辛苦用佢地未觸摸到就失去左既前途換翻黎
一定要好好珍惜

自殺有好多原因
因為條友自殺而衝, 未必得到社會認同
只會變成魚蛋2.0
大家冷靜d

你係幻想
仲係利用緊別人嘅血同汗去幻想

大家可以各有各做
做你認為正確嘅事
但唔好再拉另外兩位救火嘅後腳

唔好話佢地衝動唔冷靜
更加唔好以為「說服者」好撚冷靜

只係佢無知諗住說服 房入面嘅惡魔

問題係而家三個人係救唔到場火

人血饅頭

你可以有失敗主義、可以用上帝角度判定失敗

不過呢兩位救火者，
莫講話而家得三個，得返兩個佢地都會繼續救

咁我想問部署係咪幻想的一種？
唔幻想下每個行為的後果
咁點先部署到？

政客固然食人血饅頭 有著數
但呢班幻想撚 幫人食人血饅頭 都不自知

以為自己做緊好人

已經出埋個身出黎撐你
仲要俾你嫌棄人地會散水
使唔使好似上次佔中咁紮營先叫有幫呀
有時真係唔好咁貪心呀巴打

唔駛再問落去喇
我上面已經答咗

你一係睇唔明一係就鑽緊牛角尖
另外
當你講完 三個人係救唔到場火
其實就已經唔駛講其他野

暫時唔見得會夾硬過, 真係要夾硬過, 撤回都可以重新提交, 再刊憲, 首讀都係走程序.

你有冇諗過係咪自己鑽緊牛角尖？
我真係唔明你打算衝完之後點？
定係你根本冇幻想過衝完之後會點 剩係識衝？
拎返你救火個例子黎講
3個人衝入去救火係可行 咁咪衝
但我幻想出黎的結果 3個人衝並唔可行
咁我仍然要衝？

認同

無會開衝去邊
遊行就遊行 兄弟爬山 各有各做

推

一哥咪提咗大家囉
唔開會，衝乜嘢啊

和理非非 勇武派 兩班人嚟
咪各有各做囉 雙管齊下

一邊打溫情牌 性質類似PR
一邊用戰略

點解今時今日仲要分化

如果你想衝，你可以另外作呼籲今晚留守
但如果你係想人多勢眾幫你壯膽，而格硬拉啲老弱婦孺落水
咁多日嘅努力真係多得你唔少

我明白大家真係好嬲 我都一樣

但係唔好俾感性蓋過理性

忍辱負重 先係對烈士負責任既做法

Push

百萬人和理非
上咗外國報紙，台灣總統出咗聲
Trump 都有出吓聲

大陸同柒婆都頭痕，算有用㗎喇

想搞事都唔好遊行果陣搞
好撚多老野師奶同細路仔

唔係話唔撐行動派
係時機啫
612都冇和理非騎劫行動派
牧師都出嚟保行動派
今次應該為和理非嘅百萬人諗下

真係好感動 頭十個cm 都可以分析返點解衝同點解唔衝

引用雨傘時泛民糾察邏輯叫人唔衝就係鬼

唔洗發夢啦，出左新聞㗎

見到呢個post 有咁多冷靜既巴打我就放心啦

無人叫過唔好再衝
只係唔好響遊行時衝

所以想衝既，都唔好阻遊行和理非

你可以衝，但唔好響人地和理非既時候搞人地
正如你衝果時，和理非有無捉你地俾差佬？

巴打，兄弟爬山，各有各做

唔好搞今次遊行 以後狗更加大條道理唔俾我地出去
而且好多人都叫哂一家大細出黎行 想幫手加個人頭表達意見
要衝無問題 但你唔可以無心理準備就叫人衝
係 有好多人都唔介意衝 但唔代表佢地可以全家衝 咁樣做可能原本肯衝班人為左顧及帶左出黎嘅老幼安危而唔加入衝
而且咁樣會變左勇武派妄顧遊行人士安危 大家都會心諗做乜要騎劫左個和平嘅遊行

始終今次遊行性質唔係勇武 要勇武捱到聽朝又好 完左即搞都好 唔好搞衰左個遊行 全世界望住

最重要嘅係 現實啲黎講 每個人做到嘅個個「度」係唔一樣 大家都盡量做到自己做到嘅野就夠 否則只會好似逼佛教徒去幫手唱聖詩咁 啲人發現自己融唔入個活動就有機會收皮返去mon po算 唔好剝削人地出一分力嘅自由

各有各做好冇

冷靜唔好狗衝住,遊行爭取更多人支持先,
有會開先衝,我地而家係智取,唔好浪費兵力!

終點禮賓府ok?

徹回修訂
道歉下台
釋放學生
追究警察暴行

我都想
呢件事一定要有人負責

沖乜？

如果沖 就要沖到佢出老解
如果冇信心佢會出老解（冇20萬人以上沖）就唔好沖

喂喂喂 沖還沖 目標都要有掛

聽日要爭取和理非同國際支持，和平遊行表達訴求。

恐怕今日條仆街都唔敢返禮賓府 但係總好過係沖金鐘 因為都明知唔會有會開住 冇意思

衝金鐘冇意思

衝都要有目的架 612 就話阻開會
呢個時候梗係搞文宣喇

林奠血債血償

叫你唔好衝係指唔好亂衝
唔好成日覺得有人想點
俾啲信任今次參與活動嘅各位
橡筋拉太緊會斷
保持彈性，be water
唔會用一種策略就成功
百花齊放係今次開到好頭
又令更多巿民有更高投入度的原因
記住，唔係要打到警察爆哂缸叫贏
而係要佢地受法律制栽
而係要改變呢個根深蒂固嘅腐敗政權
咁唔係你話612夠人衝一鑊就能夠完成
係要長時間去抗爭
唔該大家睇長遠少少。

知道有好多人都用今次同上次雨革比較
話拖長唔好，但拖長只係對死守佔領區不利
而拖長嘅打法係要不合作運動
同短時間佔領為主，唔夾硬死守一個地方
會比上次令佢更加無辨法一波清哂你啲人
以上係指有重大議題時

而無重大議題時，只能深耕細作
好似今次開展嘅文宣部
令中間淺藍游離票可以投返去我地呢邊光譜
唔細分邊派了，但唔可以再咁樣俾建制搶

不過詳細的後續運動要點推展就要靠一眾巴絲動腦筋

P.s. 我覺得之後有咩事，效法返612日頭咁聚散而唔係遊行後入夜衝好似比較有利，入夜你真係無支援，個個瞓哂，而啲人只能睇返重播就會無咁親歷其境咁。

睇完個記者會，就知條柒婆點著晒班記者
老屈台灣要引渡，連台灣紅底中視最尾都忍唔住出聲插佢
呢個時候就梗係打文宣戰

衝啦，唔衝啲犬又冇野做喺度訓覺笑9義士嘅犧牲

衝擊警犬總部

我覺得阻止班狗增援都好緊要 要點阻止大家都好清楚 有車既朋友要幫幫手

睇reply就知呢度幾多人唔同意衝
如果你肯定到八成人都衝，勝算十足，你要衝無人阻你，到時得幾百個，衝完比人拉比人打，犧性咗又有乜謂？

你估柒婆真係驚我地流血咩，佢今次最驚係無政黨召喚，612竟然咁大規模，613觀塘線竟然可以半癱瘓咗成朝，教徒唱聖詩竟然可以唱十幾個鐘，仲有美國準備過人權法案，建制開始縮，選舉又準備大敗…呢啲都係同以往和理非唔同嘅地方。

齋行會磨滅戰友意志，齋衝會磨滅戰友能量，要智取一定係行下企下坐下，任何時候都要以不被拘捕為前提。就算你發夢好堅持衝，請記住，今晚發發下夢比怪獸嚇醒左，即刻起身，夢留返第二日再發過囉

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

冇錯 要智取！要令到佢煩令到佢厭！

衝咗入去，之後？ 衝返出來？靜坐等比人拉？

唔係話唔好衝，但最少都要有個目標吧，入面又無人又無會要開

係要睇形勢
不過同時民陣聽到"暫緩"後已隨即取消三罷集會...真識玩

唔係唔好衝 係諗清楚先好衝

各有各做 唔鼓吹勇武 唔強逼和平

無錯
點解612 連和理非都出黎一齊頂？
正正係因為609 和平遊行完，正府都唔撚理，所以和理非都明白唔可以再和理非

遊行唔好再沖啦求下你地 聽日再沖啦

大家都有眼睇林奠琴日個副臭串樣
佢而家感受到既壓力
只係黎自中央
連建制蝕到仆街佢都冇理過
佢會理你班廢青有人衝 ？有人跳樓？
都會既
佢心諗你衝左仲好
有位比佢入話你班友威脅到想和平示威既市民既人身安全
仲係度辯解自己唔係暴徒
到時個壓力就唔係佢身上
反而好似14年咁去哂示威者身上
等你地自己分化割蓆

而家有義士死左大家都傷心
但義士係希望話比全世界聽
我們不是暴動
點解仲要毫無目的咁比位人入話義士係暴徒

分化夠未

長期戰唔係要日日衝 唔該諗清楚點樣keep住民意支持 就算唔係衝擊或者大型遊行 都要用接力方式keep住持續嘅抗爭活動

你想衝都要有籍口有目標衝，總之遊行時唔淮衝，等民陣話散水後你想點就點。而家林鄭就係等我哋過咗度火先再開波。我地當然可以個個禮拜遊行/不合作運動，亦可以大家休息一陣再玩，總之邊個遊行時衝邊個就係鬼。

其實散左水衝都無用
比你衝到啦，又點？
衝唔到，比班狗打，比班狗告，值得咩？

留返d力，過左今日遊行，睇下條柒班有咩回應，我地再用d力係值得既地方，好無？

我明你好嬲，我地都好嬲，但係記得，烈士既血一定一定唔會白流，我地一定會幫佢完成遺願，唔好隨便犧牲。

今舖最難得既係大家成個星期都冇比啲分化撚分化到
真正可以各有各做
點解又要變返14年咁
要鬧人尻坐/尻衝？
如果有義士死左唔係令大家團結
而係令大家分化
我真係會心死

姐係永續社運

聽日係打民意戰

唔需要亂衝

衝呢樣野係有用，但好講時機

609晚成功，因為政府篇聲明
612成功，因為阻開會
616現時係要重新凝聚不撤不散訊息，唔需要衝住

唔係反對衝

今次要成功，勇武和理非缺一不可

唔係分化
要審時度勢
之前有種逼切性係度
依家雖然死左人，但沖真係救唔返佢
再睇主流意見
同埋沖邊度呢？
佔領立法會？有啲講唔通
記住，我地唔係為搞事而搞事
公道必須追討
但必須智取
子華講得岩，仁勇我地爆晒lv
爭智，今次明顯比2014醒左好多
仲有，遊行一家大細，要顧及佢地

你今日衝，同上星期日晚有咩分別？
當然你想衝無問題，各有各做

其實直接去禮賓府逼林奠落台
唔會更好咩？

正解

都係嗰句
冇人嘅立法會衝嚟做咩？

真心
星期三衝阻止開會好有目的
今日為啖氣衝就無謂
只會自己受傷又輸埋輿論

【蘋聞追Click】還原「克警」開槍鎮壓真相

睇完你再考慮應唔應該再衝

連登仔話endgame，佢地就話唔升級
連登仔話長期戰，即刻取消三罷

好撚同意

我睇到呢個post可以咁多負評，就知道烈士點解要死

悲憤本身係現代革命嘅元素，有班人見到即使有人以死明志，仍然相信和平係最正確最有民心，咁真係烈士早死早超生好過

明明三十年和平咩都爭取唔到

覺，同時覺得多左人話想自殺

目的係阻惡法 阻開會
咁梗係有會開先同和理非輪更

今日你想衝乜?
有人話遊行完先衝
一樣
衝乜先得㗎?
唔好一味諗住衝先啦
立法會又無人
都唔知你衝黎做乜

咁你今日衝乜先
會又無

因為而家仲打緊民意戰
就係咁簡單

衝係必需
但衝去邊?目的係咩?
冇目標單純衝 成功失敗都冇好處

姐係敵人有行動先有行動，後發制人幾時係兵家觀念

衝到入去，同淋奠講，不撒不退，釋放學生，撤回控罪，淋奠下台，點亮支蠟燭代表烈士同我地同在見證

明明大家有同一個目的，點解要因為垃圾會開會先可以後制

比你衝入立法會,信唔信即刻有百鳩幾粒催淚射晒入會議廳

林鄭都唔喺入面
況且你呢個做法毫無意義
對件事完全無幫助

睇時間，幾個月大BB車入面同你衝咩

我地要出師有名

今日太多細路

你地一陣衝整到細路同黑犬有乜分別

我都知道連登仔大把和理非，無諗過和理非到死咗人都可以繼續

明明個promotion可以寫烈士以死明志反立送中，一眾悲憤義士武力升級 攻入垃會爭取訴求，以祭烈士在天之靈

如果你係想幾百萬人做你後盾咁衝，你仲唔係騎劫？逼人食你搞出黎既屎

如果夜晚/mon 搞而真係無人出黎既，只有講香港氣數已盡

69 610有人唔怕畀人拉向衝，政府先識驚，而家有人命都敢唔要，你班撚樣叫人縮，我屌你老味 好呀縮啦，反正香港都死撚左架啦，咩都唔好搞囉，唔好激嬲共產黨呀嘛，學隻死河童咁背對共產黨舉十字死光念力抗共最合法最安全好未

算啦，我明白大家都冇心爭取

等淋奠磨到過曬氣等通過啦

烈士以死明志，淋奠冇回應過 ，都唔係理由去武力爭取

大家都冇做政治家嘅天分，烈士rip

唔好再信大台、唔好再信大台、唔好再信大台

所以我好感激當晚有義士衝，鼓勵到勇武

我果陣仲諗泛民會唔會譴責

好在淋奠一波嘲諷，佢地先冇割蓆 仲解釋百萬行冇回應導致衝突

我仲以為佢地開精咗，點知到今日真係

放棄啦 連以死明志都唔係理由嘅時侯，人地屠殺你都唔會有人可憐

今日衝你老母咩

要衝!!! 但係唔係今日衝

巴打心水清

想問俾你死多d咁又點，最大電視台唔會報
一半人會落井下石

估唔到連登仔用返一哥講法去駁
佔領象徵物表達訴求，目標好清晰
用佢地講法當年gphone衝入公民廣場做乜呀，咪又係乜春都無

我地係佔上風 民意係我地呢邊
唔好衝動

可惜大家都feel唔到點解烈士要死，佢希望借以死明志激發悲憤，令香港人敢多行一步做咗一步

點知白死

我真係冇勇氣面對佢，無奈香港人又冇政治智慧

烈士安息，早死早超生

政府一味話人誤解條法例
你就一味話香港人無政治智慧
一鳩樣㗎喎
都係以自己為中心
以為自己最醒嗰個

駁唔到

想請問 其實點解要取消三罷? 而家根本無嘢爭取到過喎:
- 醫院拉人
- 被定性暴動 繼續清算
- 沒警告開槍 沒衝擊照射
- 過份武力開槍瞄頭打眼
- 不出示委任證
- 攻擊各地記者
- 沒撤回
其他等等等等... 只得到一句"暫緩"
前排叫停罷 話係因為稍作休息調整等 話下星期一次過谷 完全理解
咁而家呢? 人又死埋 無嘢解決過 點解取消嘅呢? 從此又得返星期日?

希望激發悲憤，換嚟嘅係 長期抗爭 四個字
希望烈士下世唔好投錯胎做香港人

今日衝咩？送頭？

1

茉莉花革命都係一個絕路嘅小販自焚開始，導致大量悲憤被激發直捲成個非洲

相信烈士都係希望借以死明志激發悲憤，我都喊咗成晚

可惜一上連登大家都係死唔死人都係和平遊行，我就知香港冇政治智慧，烈士都低估咗香港人嘅不動性

所以我非常唔建議你睇幾多政治大事件係因為由以死明志激發，唔好知道政治者點煽動悲憤

仲之烈士早死早超生，香港人冇因為你死咗覺得自己要做多咗一步，安息啦

其實聽日可以衝去邊，同衝黎做乜...
不過政府就係咁， 專登避開消耗你

三﹑民陣三罷集會，原意是包圍立法會，阻止二讀。由於立法會星期一沒有會議，民陣亦不會有行動。但民陣警告政府：你敢二讀，我敢三罷！

潛台詞就係唔會再呼籲三罷，個個禮拜日陪佢地鳩行到七一

七世都唔好

香港人唔值得你去報答

又係五年前嘅套路

淨係見到突然好多人出嚟點人衝

都唔夠衝出黎叫人唔好衝多

因為死咗人，我希望自己同大家可以做多一步

革命尚未成功，同志仍需努力(白行不了)

真係唔好衝
一衝d媒體就spin咗落去暴力畫面
然後d狗官就大條道理出嚟屌示威者
亦都令武力清場合理化
最懷嘅係令好多好多打算出嚟嘅人
本來一家大細出嚟撐嘅人
見到情況咁亂就卻步唔出嚟
而且更加難爭取淺藍廢老嘅支持
對件事係百害而無一利

要衝衝邊度?邊個位
衝完又點?下一步計畫係咩野
為衝而衝?

聽日會多老弱婦孺 如果有咩事 佢地會頂唔順架

要衝都完左先 死左人大家都唔開心
理性思考下 大前題遊行係個基礎
決定前線行動的合理性
唔好因為情緒鼓動去發洩
緊記義士之志 唔好糟蹋佢有份建立既野

算啦，俾我上位我一定出力promote香港以死明志激發又大型嘅悲憤，衝突源頭始終都係正苦

不撤不散，林奠下台

打曬上風都唔識爭取主導權，根本泛民冇打算俾烈士激發想做多一步

烈士rip

睇睇情況先
時機一到就衝

其實我係唔贊成今日衝，只係我唔分阻止散水後衝，但係衝都要有目的，無目的衝唔係鬼係乜？遮打革命嗰幾鑊已經見到鬼點玩。

今日最重要係俾人睇我地唔滿意暫緩，要撒消。民陣最柒係兩個起歩點，遊行就係要人數，分2個起步點，仲要一個東行，一個西行，真係柒到無野講。

從來無任何事可以一步登天 97以來比人溫水煮蛙左成廿幾年 大批普羅大眾政治冷感左廿幾年 你諗住一嚟就要人直接衝上去？

冰封三尺 非一日之寒 你拎d凍肉直接放滾水都死啦 首先要趁呢次件事喺佢地有關注 願意聽嘅時候幫佢地解凍 令佢地重新面對現在香港的情況

而且聽日好多人扶老攜幼出嚟聲援 反而係應該展示比國際社會見到 抗爭者係612後唔係衝紅了眼 抗爭者只係在別無選擇下抵抗

衝擊從來係雙面刃 黑驚如果唔係如此橫衝直撞 目無法紀 社會上斷然不會有如此大的反響

衝不是盲衝 衝要有明確目的性
係為左幫助件事達成嘅其中一種方式 而並不是唯一的方式 喺星期日咁多啱啱開始解凍 重新走出嚟嘗試了解現在情況嘅老人家 小朋友嘅情況下衝實在並非明智之舉

路漫漫其修遠兮 我地正正要做到 「吾將上下而求索」願一眾同路人共勉之

sorry for 1999

每個人都有自己發表既方法，無話一定要衝先係英雄

兄弟爬山, 今日可能會好多老弱婦孺出嚟和理非出嚟遊行唔好拖佢哋攬炒, 自己伺機而動

不過依家好多人情緒不穩, 太情緒化好易錯誤判斷, 依家林鄭拖緊, 場仗有排打衝還衝唔好咁早送頭更加唔好做死士, 義士死一個少一個

唔明點解一有人話要冷靜唔好衝就話義士白死。
就係要對得住死咗嘅烈士先更加要冷靜，等到合適時機先衝，610同612就係好好嘅例子。
如果盲目衝完，再俾政府帶到風向話係暴徒搞事，咁義士就真係白白犧牲。

唔好下下吊人 話人和理非先得
好多野要佢地支持， 和平威示既人係佔絕大部份
呢點你無得唔認，老實講就係因為6.9咁和平 政府唔聽
市民風向先吹向支持6.12

啱，衝完盞畀位人入
612所做的嘢一下子會冇晒
樓主冷靜啲諗下

與其去衝 不如說服多d 人知呢d 事

認真，好似未見外國媒體報導以身殉道烈士
文宣組點做嘢？又話要打輿論戰爭取國際支持
呢種悲憤我唔信感動唔到外國人

唔係唔衝
係等待時機

和理非 總之感動到我叫你地唔好衝

我又真係聽聞過有人推咗去外媒講香港人終於以死明志，唔知搞成點

唔好亂衝

衝完又點？小貓三四隻去衝，等於送死，唔會對政府有任何影響
勇武都要聰明少少
衝既目的係咩？
衝係政治行動，要鬥智鬥力，唔係為左啖氣
對抗港共，大家一定要團結，唔好分化，唔好互屌

呢個時候更加要理性 有勇有謀先會成功

一步一步嚟，先贏咗今次再乘勝追擊

之後先宣揚香港獨立

持久戰嚟架 唔係下下要衝
而家要宣示立場

103萬入面冇可能全部會同你衝
人地叫你103萬行緊嗰時唔好衝姐
如果陣間依然有103萬人行出黎
已經証明暫緩唔收貨 + 唔妥黑警
行完再發夢都未遲
話唔定仲多咗人一齊發夢呢

我諗多數都話遊行時候唔好姐 同69一樣

講得好好我嗰日係前線嘅一份子，但係我仍然唔同意今日衝，依家港共就係處於下風想揾理由揾正當性出手，你唔係咁on9俾佢? 搞清楚依家係我地有優勢

烈士琴日嘅犧牲唔係冇價值，絕對唔好浪費搞分化，一啲意思都冇，俾時間義士們養精蓄銳啦，你估呢個禮經歷咁多唔攰咩大佬，好多人抱括我已經有少少精神疲勞

各自爬山勿分化

老實講，社會，政治運動定勝負好多時係睇邊個犯錯多而唔係講道理。一個錯可以前功盡廢。政治力量係有限既，消耗左係要回覆。今日有有男有女有老有嫩，太激烈可能連累埋佢哋，要出師有名，唔好比藉口對方。

大家真係進化左 兄弟爬山
不分化 好感動

香港人加油 堅持下去

5毛 3毛都動搖唔到
又識fact check

又搞港獨？

香港人仲係處於行完散水自我感覺良好
幾十年啦，一路走來始終唔得，到今日今日都仲係咁

我重申
我唔係指衝=一定好
一定要衝
而係驚啲人無咗團火

根本今日就係將抗爭層次升級既最好時機
繼續和理非，等於重覆5年前既失敗

勇武 和理非 兩隻腳要一齊行

非常擔心今晚行完好似69咁
講各位呼籲其他人行完之後靜坐
唔好散
不撒回不散去

因為唔係今日衝，係聽日衝
今晚衝=重演69夜晚既失敗

我唔怕死

我都會衝
但唔係今日衝

因為政府清楚今日行動升級，依靠警力一定頂唔住，所以即刻搵人維穩，過往三十年香港邊個團體最有效維穩？（你睇開post,回覆既思維，論調已經略知一二）,點解熱門有咁多人推十幾個同樣post洗樣，之前69都冇咁既情況出現。

總之依排真排真正危害到政府既意見，行動都會被打成三毛分化

今日唔行動，下次先
今次唔投梁天琦,下次先，投關鍵一席其實如出一轍

仲有聽日呀清 聽日唔使野餐？？？？

一帶班人又出番嚟帶風向話衝就係鬼
當69 612冇到咩 使撚班友躲係鍵盤後面指指點點咩

大家諗一樣嘢 聽日有冇咁多人出黎
我明今日係不辣 一家大細既遊行
但係上次就係得四萬人 衝唔贏...

唔係一朝一夕
衝一晚就可以成功
有邊一次人權/獨立運動/革命可以幾個星期就個成功?

69 100萬人唔係無意義
至少佢叫醒左一啲人，等佢地知道遊行唔係行完就算
都引發左612
612都教識我地戰場唔係得一個，仲有好多不合作運動，文宣戰，輿論戰可以打

巴打，唔需要急於一時
香港人，係叫得醒嘅始終會醒
叫唔醒嘅，只係令照衝嘅義士白白犧牲

4萬人入面得1成人係做野，其他食花生
根本今日係好時機

咪睇下咁多人遊行得到啲咩，103萬有用林鄭唔駛等到星期六先暫援啦

睇黎今次又畀林鄭側側膊過到骨

多謝一眾為件事好所以和理非既手足

過左今晚12:00先啦

深夜先做野咪同69一樣結果

睇台狗頭腦仲清𥇦過我地

114.41.92.236 06/16 13:29
→ theyolf: 其實多看看過去各國事件就知道 114.32.209.238 06/16 13:32
→ theyolf: 沒有衝突的遊行都以失敗告終

他不是自己跳下來的，他是被政權推下來的

樓主可以睇下魯迅的文，佢講曬華人d劣根性

中國人的不敢正視各方面，用瞞和騙，造出奇妙的逃路來，而自以為正路。在這路上，就證明著國民性的怯弱，懶惰而又巧滑。一天一天的滿足著，即一天一天的墮落著，但卻又覺得日見其光榮。在事實上，亡國一次，即添加幾個殉難的忠臣，後來每不想光復舊物，而只去贊美那幾個忠臣；遭劫一次，即造成一群不辱的烈女，事過之後，也每每不思懲兇，自衛，卻只顧歌詠那一群烈女。

兄弟行山
大家加油

點都好啦 衝都係為形勢所迫
唔會阻 唔會怪
大家小心就好

你要衝 唔阻你
但冇會開
係我就唔會衝
冇會開衝黎做乜

香港人話你聽:村民唔係咁諗！

唔係話唔比衝
而係今日主要目的係宣示香港人唔接受「暫緩」
當然都要保持警惕，難保黑警唔會搞小動作，隨時預備好有需要時行動

今日係衝既好時機 夠多人
班警犬一定守唔到

我唔係叫人今日遊行一定要衝
亦唔係叫人尻衝

而係想知點解突然間會有一堆人出嚟叫人唔好衝
我亦唔知佢口中嘅唔好衝係遊行，係全日，定直情無今後

如果大家有留意嘅話11/12政府宣布唔開會
其實都有人繼續衝擊立會
無人會話佢今日話唔二讀我地散水啦

佢宜家只係暫緩，同12-14號個情況係一樣
隨時可以恢復2/3讀上馬
大家要求一定要撤回嘅方針好似收咗皮咁
呢樣就係我上邊講嘅「點解大家好似收曬貨咁」

到底係真係留力定係樓上有人講嘅「下次先」理論拖到7-1再散水

明明早幾日啲人仲識話唔拖得
宜家個個都話長期抗戰

係外國笑尻我哋斯文嘅同時
有人和理非話要零暴力，要和平用人數表達訴求

咁大家有咩目標？
遊完行，表達完，散水？

你唔繼續向政府施壓，其他嘅目標一樣都唔會做到
如果今日零暴力，而政府人同市民傳媒道歉
會放人唔起訴
會撤回割置逃犯條例
林鄭會落台
我唔媒好話切柒，我嘜柒都得
分埋身家畀你地都仲可以

你岀左黎未呀？

琴晚係一反常態
之前個個都話各有各做
突然琴晚一埋人出黎叫人和持和平理性非暴力
你哋唔覺得返咗2014咩？

無效既方法做100年都唔會有效，可悲

各有各做好，你覺得百幾萬人一齊衝有可能?
你係前面衝，我係後面唱詩歌幫你回血

諗起十一

同之前唔好落中共面差唔多情況咁

幾時有話全部一齊沖

推，賭身家

我覺得調番轉頭
有啲人上次屌民陣9叫口號,話民陣思維仲停留係03 71時候
但其實有班人思維咪一樣停留係雨革到,
察覺唔到當時勢變,
和理非係可以重新變得有用

例如呢？

今年64同百萬遊行前有班叫人唔好去,9行9坐無用
又話塞地鐵輿論輸又點？同情有咩用？雨革外國夠同情你咪又係輸
但事實係而家國際插手同關注程度比上次雨革高好多
雨革美國有無提過香港人權與民主法案
雨革有無提過取消香港關係法
雨革有無試過嚇到台灣親中總統候選人都焗住反一國兩制

仲有
上次雨革比人捉完班勇武之仕同領袖之後
今次勇武力量明顯睇得出係低過上次雨革
但警察戰力比上次高
捉一批就少一批,
我唔會話人係鬼
但如果有人叫你衝,你自己要衡量吓值唔值,
如果和理非已經暫時可以應付現況既話,
我唔建議亂衝,仲有所謂既衝係衝向立法會
我真係唔知衝嚟仲乜9

我唔係話針對一定要叫人衝
而係點解要叫人唔好衝
幾項要求都淨係達到半點
唔係一半，係半項咋
暫緩就收曬貨

你和理非非遊行完表達完訴求之後你唔施壓
政府唔會做嘢
佢哋繼續打記者繼續檢控義士
繼續話你顏色革命
你唔施壓林鄭唔會落台

今次市民武力細過魚蛋
警察武力就加強咗
下次警察一開始就會加強武力
下次咁樣一樣會有人受傷

因為你係啲個時候衝向立法會,
唔知你衝嚟做乜9
你要扮睇唔到,我唔阻你

班民陣一知道唔會被送中就發功
我屌曬佢地老母

咁你今日出黎遊行嘅目的係咩
唔講你暫緩/撤回
被捕班義士呢？唔洗放人？
被打嘅記者呢？唔洗道歉？
林鄭呢？唔洗落台？
你咪係條條例ok一半你就收貨嗰啲人

無926衝公民廣場唔會有928
無69衝立法會唔會有912
衝唔係所有情況下都會成功
但衝係我地既武器，唔可以放低武器去同d狗打

所以就要on99去衝立會
唔好扮睇唔到,無人支持你衝立會

泛民班人最撚興㗎啦
話完人分化自己企喺道德高地
拎哂光環
又唔諗下泛民不嬲係踢一下先郁一下
次次聲稱絕不接受但無可行應對方案無deadline先好野，譴責完就潛水

衝係要衝，但唔係今日。

第一，衝都要有目標地衝，今日衝擊立法會個原因係邊？我暫時未諗到。

第二，今日嘅遊行講到明係和平進行，亦有好多人一家大細出黎，你想遊行有輿論有新聞價值就必定要人多，假如今日因爲一小部分人衝而令黑警有借口還手，最終傷到一d打算和平遊行既人，下次民陣再召集就會難上加難。

希望你打算衝之前諗清楚，唔好令我地連日既努力白費。

無錯

咁幾時

佢哋話今日升級係出師無名，咁你遊行為咩，好撚搞笑

唔知點解要將開會同衝突捆綁唔開會就唔行動得，成班on9仔，大家小心

所以你依家明泛民點譴責完就算唔set死線
一日唔set死線一日都唔會有機會

同意，見你比人打做鬼好慘，算la,五年黎左膠識包裝呃第一代冇見做佢哋幾仆街既年青人，冇計， 新瓶舊酒

咁點算

面對現實，七，八點前唔升級一定會散

叫泛民set期限

今晚都唔開會 唔好衝啦

我喺我自己個post都係咁講
但係啲人唔支持呀！！！！！！！！！！！！
一百萬人行出嚟都唔敢叫個政府畀個死線
我屌曬佢哋老母呀

一陣又話你分化㗎啦

泛民唔係永遠同一條心
唔洗分化但保持提防

12/04/2018 由 立法會議員 鄭松泰 動議 設立警員操守資料庫 議案 被 否決投 反對 的立法會議員 如下鄺俊宇,涂謹申,黃碧雲,張宇人,邵家臻,林健鋒,黃定光,陳健波莫乃光 粱繼昌,張華峰,潘兆平,盧偉國,吳永嘉,何啟明,周浩鼎邵家輝,陳振英,陸頌雄,劉業強,謝偉銓,陳克勤,黃國健,謝偉俊胡志偉,陳恆鑌,梁志祥,麥美娟,郭偉強,葛珮帆,伊兆堅,林卓延容海恩,張國鈞,許智峯,鄭泳舜,姚思榮,柯創盛,易志明,何俊賢

其實真係
我老母都第一次出去行
知道係和理非 安全
加上義士既吶喊
佢先主動話想去行 表達對政權既不滿
香港人真係忍夠

唔衝立會可以發起圍禮賓又好
其他諗到合理嘅都好
而非不停嗌人唔好衝

已經講咗啦
我有朋友whatsapp我直接叫我共狗

我諗唔到,自己做好自己，我冇入遊行隊伍，不過依家係隊伍旁standby緊，有咩行動可以立即行動

Btw
佢哋既論述係
1.今日好多婦孺，行動會影響佢哋之後唔參加
On9佢哋今個星期見唔到衝突，依家出嚟至少唔反對
2.會對遊行隊伍做成危險
你出黎行既人有智慧，佢哋知道有風險，唔好低智化佢地
3.今日無開會做咩衝
做咩要行動同開會捆綁一齊，人地唔開會，你依世唔行動
4.今日行為出師無名
我屌你你遊行就出師有名，我哋行動升級就冇

仲有好多歪理

總之大家小心佢哋言論，入面好心雙面標準，搬龍門，以大愛包裝既失敗主義（唔以事半功倍,成功為目標）

講明和平，抗爭者行動升級果時你不如比埋份政府，話我哋會咁做咁做

屌你老母69已經證明左衝要日頭夠多人，有支援
又有班撚樣出嚟話要等民陣完左先
想點呀香港人

1. 武力差距太大 硬碰義士點都傷過班狗

2. 勇武心態未準備 包括身體同心理

3. 前線義士有限 肯衝嘅人少

4. 輿論同主流民意支持和理非

唔係話唔衝 起碼時機合適先衝 唔係死衝

根本食緊人血饅頭

4. 輿論同主流民意支持和理非
呢樣其實係錯
612同928有邊次唔係衝出嚟
所謂主流民意只係唔夠膽出聲唔夠膽帶頭

前3點同意

佢哋諗緊下次點選舉，洗撚對得起你

好中
泛民根本係消耗完民氣就算，因為佢唔想承擔，所以任何為市民爭取嘅野都唔敢set個期限

以行動成功角度，付出幾多去諗，根本今日七點前要行動升級，不過佢哋唔care,
17,18先衝，動員難幾多，冇民眾保護，義士前線危險幾多，佢哋唔理，另類割𥱊，你衝你事唔好危害到我

中乜鬼,14同16年既義士連一句道歉都未有
當年佔中法律支援組拒絕支援我記足一世

出面大和解緊

唉屌區選又開始含撚論

On撚9,行軍打仗講明幾時行動（講和平就唔搞其他野,比人知你牌面），不如你去走去直接比黑警屌屎忽la,講明和平

屌你左膠全面進場，我哋係到邊爐算,我哋係對唔住所有付出過既人

有人話去禮賓府？

全港最大維穩已經上線了

咁大家去定附近預備，大家唔好灰心

同樣不被捕，不受傷

係要揀時候衝

我好撚記者法援律師fb出post法援係我哋泛民既野，你勇武就唔好攞

和理非遊行百幾萬人
612遊行五萬人＋幾萬人罷工
前線義士可能得一兩百人
可見越激進越少人
勇武派高風險 高回報 亦有可能冇回報
義士人數有限 唔可以每次都犧牲佢哋
和理非遊行效果雖然無咁好
但可以有輿論支持 加上風險係最少
而且好多團體 包括教會都主張和理非
所以我覺得和理非應佔多數
有好時機先行勇武

知道了，林鄭暫緩係因為69遊行之後嚇到 瀨屎，和理非萬歲，和理非係唯一真理

笑左又拎百幾萬出嚟講
冇612暫援都冇你份呀

人地左膠，共產黨同左同根，最鐘意改歷史，洗腦，講大話

有冇fb,msg留底，我搵唔返

本質上928、612同和理非係冇分別
只不過你地講緊既和理非係合法和平示威
而果d非法和平集會係會食椒食tear gas架
分清楚你想講咩和理非

我唔反對勇武 但第一個條件係
唔好推啲義士去死
勇武係會流血 但唔好因為一定會流血就盲目衝
唔好做煙花一閃即逝

從來都無講話要盲衝
點解你地會覺得今日沖一定係盲沖

遊行就由你

今晚邊個叫人唔好衝邊個係鬼

拖落水？原來唔係同一隻船，義士付出佢哋既事，最重要唔好搞到我，多謝哂

唔set升級條件真係好on9

928同612邊到唔和理非？
班狗咪又係照tear gas照胡椒

因為今日沖冇泛民嘅授權，冇泛民嘅同意，冇泛民既加持所以就係盲衝

飯民大曬
飯民叫你衝就衝龜就龜

首先係69最勇武果班衝左次垃會
然後係勇武同和理非合作612「和平」非法集會
先叫有暫緩
69和平遊行果班係冇撚用食緊人血饅頭咋

一句村民唔係咁諗已經收哂我地皮
你衝你就係鬼，邊個仲夠膽衝
最後行完散水，成功爭取

無人支持你衝

又話撤回暴動，都冇人嗌

6月9檢討先講完唔好夜晚衝
要日頭衝有人群可以做backup
你知唔知自己講緊咩

叫人唔好開槍好過啦

屌你老母識叫義士唔好衝
唔見你叫汪汪縮返埋佢老母閪？

左膠係共匪黎有撚邏輯

鄭立：
林鄭真的下臺，政治犯卻被重判，那我們就滿意了嗎？或者有一半人滿意，就捨棄那些被捕的人嗎？

釋放所有政治犯一定比林鄭下臺重要。壓迫香港人的是這個扭曲的制度，林鄭只是結果，林鄭怎來的？不就因為六八九下臺？

我們在要求重覆一次嗎？

why not both
釋放所有政治犯，不提追究
清算所有汪汪狗官，必須下台

維穩維到推人去死

點解我要支持埋港獨？ 我只係唔想要逃犯條例

佢推得逃犯條例
就會有下一條
係咪要逐次行出嚟反？

而家係 除非你肯推翻成個政府
利申我想冚佢家剷好耐

做乜突然多左咁多割蓆post

帶風向

中共最怕香港亂，d人話衝就係鬼真係戇鳩
根本好多叫人和平理性，話邊個衝就係鬼果d先係鬼
好多連登手足5年前已經經歷過，今時今日仲要中計

200萬人上街去佔領議會定性做暴動
比著其他國家一早革命推翻政權
係連登仔先會屌鬼話騎劫民意

香港民主路線圖:和平示威>無效果>激進衝擊>政府武力鎮壓>政府激起民憤>和理非責怪阻止激進派>和平示威>無限loop

推呀 支持你